點解企跳既人有勇氣阻人阻街，無勇氣跳落街？

垃圾
消防開氣墊阻人阻街

我只可以講，精神病患者可以同殘疾人士冇分別，一樣都係拎白卡